高登個新app完全屌打連登

轉台方便到

四款風格, 藍黑真係幾靚

擁有連登無既PM功能

仲有更多新功能等你發掘
你捨得回家未呀？

狗慣了食屎

我改不了上連登

其實樓主有無試用過

手機 UI 無可能咁樣排，篤又辛苦睇又辛苦
仲有Topic開埋相，每條thead個高度唔平均跳黎跳去睇得好辛苦

同感，而且冇忘記密碼功能

右上角可以整走preview

轉台嚟講連登方便好多

請支持正版

慣左呢邊每個comment有得評分

狗改不了食屎

連登個app用navigation drawer
操作的確係方便好多

lihkg正式成為中小學雞forum

佢真係唔識㗎喎

我唔記得咗個密碼

回左家啦仲開Post

高登新app用咗一陣，叫做做到標準水準，但唔係寫得特別好
除咗排版亂仲有好多細節位一用就知好垃圾
唔明點解公測幾個月都試唔到，我一試就試到

好似畀正負評要拉一拉落去先出到，㩒完之後仲要好撚準確咁㩒落去個字(而非掣 )度畀
同埋啲post拉到底仲可以拉到成個blank位出嚟
設計條友又完全唔跟ipx guideline去整，最底冇留空一行，整到貼晒邊幾乎同ipx個home掣重疊咗

平心而論連登app依然好過佢，但呢度都係不思進取
出咗成年依然係好多缺點連狗都仲未肯去改
好似留名功能app版同web版成日唔同步，粒紅點個bug依然未肯fix
仲有成個web版好多位用newtab都係開唔到/有問題
可唔可以做到佢係真正web版而非成個app咁

連狗又洗負評

呢啲回家post真心低質 而且極煩 效用極低 不如諗橋真心吸引返人流而非比錢買打手仲好

一用就feel到成個ui整得好粗糙 load post速度又完全冇改善 連登直向睇post轉頁都load得快過佢 app icon又唔跟guideline整 同堆銀行apps一樣擺落app drawer就顯得好格格不入
除咗有多兩隻theme之外都唔知有咩好吹

高登係咩黎架？太耐無上唔記得左

Joe仔快啲解ban我二個ac先啦

請問紅點bug 即係點？

Newtab開唔到意思係ctrl / cmd + click開唔到？

啲返回掣有時想用newtab開，但開唔到，好似係會變咗用tab開返同一個post咁
但其實我想tab開返個首頁出嚟

同埋有啲印象例如我留名度用tab嚟開晒一堆未睇嘅post係會清唔走粒紅點，唔知fix咗未
搞到我而家習慣逐個post出入咁清
變咗app用法咁，冇咗真正desktop嘅效率